其實新手要死關我鬼事咩, 只不過係股市新陳代謝

以前我都會提新手小心一啲陷阱
結果引埋啲抽水攻擊, 好無謂
其實新手要死關我鬼事咩
只不過係股市新陳代謝
要學識嘅係笑而不語

p.s. 成日話allin買郵輪股果班賺多啲

千祈唔好買郵輪股, 我話嘅

#NCLH #RCL #CCL #股市新陳代謝 #完全封鎖煩膠

巴打有冇咩書推介下

大師點睇依家跌勢?

已追蹤巴打 唔好理啲傻仔

樓主點睇我買ccl執左十幾個？

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

投資明明應該信自己，
伸大手板問人攞料嗰d抵蝕啦

樓主 點睇btc

恭喜你
你依種炒法我會叫做"刀口奶蜜糖"
奶到嘅就一滴蜜糖
更加大嘅機會係成口血

最大問題係我同期跟佢買otis 跑輸哂比CCL

又老老實實，喺連登錯左就預左比人鞭架啦，唔係咁唔玩得下化？

吉蛇點睇格sir d 研究

十幾個就縮返入你老母個閪到啦

吉sir起度 十幾個算係咩

可能樓主靜靜雞買唔少呢

捉反彈要好高技巧

玩郵輪一定要有total loss的準備

樓主執咗三百幾個

炒哩d真係好睇運
你以為今次賺到個反彈就係你勁,但係其實係好彩
時間一長就會睇得出
散戶炒黎炒去就係九成都輸

FYI, 呢隻我冇買

Right

試過跟D 阿sir , 入完之後停埋牌, 停左兩年幾都未開返

人地新手有問你意見咩？

巴打點睇大市係咁跌

幾多本金?

二千萬左右

我都冇乜貨咪食下花生囉

... 15%?

個陣ccl8蚊 連續3晚守住仲不流大單流入 個陣幾放心

巴打至少會分享佢睇法，呢點支持
另外想問點睇銀行股，例如bac ?

其實我都唔係好肯定

我唔鍾意銀行股

隻nvax算幾硬 暫時睇都無介紹錯
如果大市短期內升返好似都會帶動到
係唔知跌到幾時

而家買左幾多%

呢隻嘢每日波動我都唔會點睇
因為我會一路踩落去賭埋 clinical trial results
今年之內會有結果

OTIS 放左未?

支持
嚟緊睇啱入貨會唔會再出post

點睇 long put bynd

仲揸緊

Clinical trial 有結果再出

呢隻火辣辣你都put.....

呢隻係當佢option咁玩
唔可以玩得大

我指入其他靚貨

ic

長篇大論
分析股票我淨係睇重點

It is better to be roughly right than precisely wrong.

啱啱入咗 NVDA

點睇goog?

呢隻我本身都入左 今晚科技股反而冇咩力